買咩產品收息最穩陣

股市風高浪急，沽晒貨又唔想擺cash係到蝕通漲
仲有咩產品穩穩定定收5里以上息

買樓收租

匯豐

六合彩

香港既研究緊基金
美國既就ETD

穩定5里

匯豐,但現價都唔平

買曼聯

聽講買美債幾好?

分散投資 不要把所有蛋放在同一個籃

保險，穩定保證有3息
5息就難了
啲aa sell你個時會同你講非保證回報都唔錯

月供期指

美股ETD

玩緊美股ETD average 7%

點分析

自己可以按可承受風險砌 砌到個個月收錢而家大部分ETD已經貴哂
不過個人覺得25.4~25.5以內捱一次收息都可以接受

利申KT TANNL GBILZ

利物浦

你要risk free咪美國債

請問點樣買etd?

我用charles schwab 都搵唔到邊度可以買到etd

iphone

想問下巴打經邊間買etd? 知唔知firstrade有無得買？

ETD喺美股開市就可以買
你當佢係普通股票買賣就ok
可以1股1股咁買

FT 美國行應該有
我用緊牛牛 但牛牛好似買唔到有"`-" d preferred stock 好似樓上講ge C-N/C PRN 就買唔到黎緊打算轉IB

hsi 25000 買既股 = 穩陣